几时开祖国台比一众巴打歌颂祖国

开黎比一众巴打改过

不要试探我们，救我们脱离英国。因为国度、权柄、荣耀，全是习的，直到永远！阿们。

习近平：你们应当悔改（习大福音1章1节）

現在吧哥们
我是中国人呀

我是中国人啊閪

俺觉得楼主特别靠谱
是的，连登作为一个爱国的模范讨论区的确有必要为这股清流开一个新台

对，我们应该首先效忠

楼主你没毛病吧，咱们一直那么爱国，不是明摆着的吗，亲

咱们爱国爱党，只承认一个新中国🇨🇳

连登其他人都不爱党了吗？

你们他妈的叛国贼🇨🇳

还不投诚
不投诚只会一生低下

推到我国再开奥运会

再展现我国光辉

woshi中国人阿hi

香港人改过了，求习主席放过

樓主牛B

兄弟知道如何加入共青团吗？

牛b死了

在贴吧立下战功

媽的牛b

操你妈的迫

起来！不愿做奴隶的人民

干啥呢、还祖国台。他妈的，一条讯息才五毛，翻墙500，这不就送上门，大把大把给抓了吗拉

他妈的要爱国